# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### Cosas a cambiar en servidor de produccion antes de correr bien la app ###

* Todas las variables de entorno por las respectivos strings en produccion
* Las rutas del ftp, hacer que sean la misma
* El servidor del ftp

Cosas pendientes: 
* Transacciones automatizadas a otros grupos
* Testeo de produccion
* Método verificar insumos (podría agregarse algo de inteligencia más adelante)
* Generar elemento en fabricacion cuando se genera una fabricacion
* Integracion con los demas grupos funcionando para pedir pedidos (metodo general para cada accion)
* Probar whenever
* 

